(台測)拳願阿修羅

播唔完下次播返
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

拳願競技是日本大型企業之間的鬥爭，商人們賭上巨額利益雇用鬥技者並令其對打之空手格鬥競技。原為平息商人鬥爭之手段，始於江戶中期，並傳承至現代。乃木集團慶安二年創業，以乃木英樹為中心的企業集團、發展運輸業、出版業等業種，是拳願會最古老企業之一。拳願絕命淘汰賽以賭上會長之位所舉辦的格鬥淘汰賽，其舉辦條件是必須獲得五十位會員的贊成..

隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

netflix果套?好似冇咩人講